點解所有麥當勞既廁所都咁鬼污糟

衰過政府公廁多多聲

新嗰啲ok㗎

俾狗用 咁乾淨做乜

金鐘M記最高質

西洋菜街嗰個。。。

人工咁底地下冇屎咪偷笑囉